而家d裁判官都紅得好撚恐怖

屌你老母
721恐襲個晚被捕班白衣人全部獲准保釋
但727元朗行動中被捕既人 不但被落案控告
仲要唔比保釋
仲話司法獨立

署任主任裁判官蘇文隆認為案情嚴重，4人有聯繫和溝通，均持有武器，強調各人到現場的目的呼之欲出，可強大推論各人若被阻止集會，則會使用身上的武器襲擊，拒絕擔保申請。

我諗起謝賢張圖

柒警案點解可以有2個成功上訴？

係咪代表紅法官已借用司法威名胡作非為？

lm

司法崩潰

一直都係，係有班人不繼喺度話要相信法律

公道何在 天理何在

三權分立, 笑話

傻鳩冇料到冇job做先要去做裁判官架咋

司法都染紅哂啦

所以成立獨立調查委員會都冇用
調查完佢係犯左法咁點？
黑警會拉人？
律政司會告？
法官會判？
根本成個制度唔推翻佢由頭砌過係冇意思

Connect 埋法律界再搞屌紅法官行動
同埋記得要屌黑警以下犯上 犯張建忠司展

所以當初話成立獨立調查係運動失敗之時係無錯

老實講

我只係信馬道立

係
好彩林鄭企硬
唔係佢真係出賣幾隻狗之後大部分香港人就會收貨唔再出黎

下次選舉都係
贏左之後嗌血債票償個班撚樣就唔會再出黎

又呼之欲出又強大推論
同支那成日講嘅其心可誅有咩分別

法律面前

我怕係佢儲緊獨立調查既民意
等到大部分人都收課既時候先推出黎
運動即刻完結 個個開開心心等報告
結果半年後低調大搜捕 逐少逐少拘捕幾百幾千人

呢個可以用番魚蛋做借鑒

仲有一樣野係武力過份升級都會令一班要養家既人唔敢出黎遊行 因為被捕風險太高
所以鼓吹太過激烈既勇武我都唔認同
和理非同勇武一定要同步
太勇武嚇到無人敢出黎都一樣會輸

仲有彭寶琴

法治

自行判斷

因為唔使經立法會批政府就

[香城online]傳令兵的技巧和心得

我好亂

獨立調查委員會都袋住先班人去左邊

署任主任裁判官蘇文隆認為案情嚴重，4人有聯繫和溝通，均持有武器，強調各人到現場的目的呼之欲出，可強大推論各人若被阻止集會，則會使用身上的武器襲擊，拒絕擔保申請。

痴撚線 .........

主要係黑警落既控罪唔同

白衫落非法集結
所以可以保釋，其他義士一樣可以保

果4個係唔同罪名

黑警先係仆街

係時候進攻司法戰線

司法獨立傻仔先信
共產黨管治撚有呢樣野咩

好似係因為元朗白衣人 係警署保釋
義士係當場拘捕唔使保釋候查 睇堂之後由法院拒絕保釋

屌你老母死黑警

就算有獨立調查委員會
都係廢既
建議remove 依個訴求
訴求得一個 : 雙普選

大家公平d諗係黑警搜證問題
佢現場搜出同之後先係屋企搜出好大分別，白杉明顯專登當日唔拉人等佢地掉晒d野先

今次d義士當場有武器，案情唔會仔細跟進valid or not, 公道d講唔可以話佢判得有政治動機，最多話比較嚴

差佬直接批咗保釋嘅根本唔駛帶上法院
都唔輪到個官講

個制度係獨立嘅，係佢擺哂自己啲人入去...

簡直離撚哂普，白坐個半月，

另外想討論

高危場合就咪帶啲冇用既裝備，
射又唔痛，面對 full gear 毛都唔甩一條，
佢攪你時又蝕哂底，作為支持者見到都心痛，要 play smart

其實真係得個信字

你真係唔知幾時滲透曬

獨立調查唔會搵佢地啦係都搵終審個啲呀或者外國做調查啦，所以佢地先咁怕ja ma

沿水事件個獨立調查係點?
查到又點?
七警放左兩個 其他減刑
香港有司法獨立?

隔嚟post有人話

‘公道啲講，今日最主要原因係話證據好強，而合理推論係假若冇被人截停就有可能會使用到武器，所以唔俾保釋。
當然亦有可能因為怕俾錯保釋，所以等高院搞。

Btw, 同日同一官俾咗保釋個擋住啲狗嘅社工，仲主動話用curfew做條件對於佢社工工作唔合理，剔除咗。’

而家講緊大部分紅底
唔一定全部
十個有三個紅底都夠
何況明顯唔止

睇呈堂證據呈左咩

鉛水平係搵高等法官，七警係上訴庭，同終審係唔同層次，查到未好囉，特別係e+咁對立嘅情況，係大大巴車落去ga wo 而且會查出官 警 黑內幕，佢想點駁都冇用

呼之欲出
D白衫人拎鐵通就話唔係攻擊性武器
香港仲係唔係法治社會

depends警察提供到咩證據

根本一定要港毒,係有班人唔知做乜9死攬住個政府

因為大多搵唔到錢或者律政出身先會做

咁又唔關個官事既
告既係律政司，搜証舉証係差佬

而家最公正得返班大法官(都未必係全部), 對落都係零星幾個叫做公正(聽講係)

光復香港
時代革命

證明曬行政立法司法都有問題就係時候真正光復香港

所以長毛嗰啲成日都要打到去終審先甩到身

佢駁唔到又點?
而家佢都駁唔到

出左報告律政司會做野? 天荒夜談

以下就係獨立調查之後得到既結果
無人問責 得個水喉佬做替死鬼
當時民建聯都好支持獨立調查

裁判署d官出名釘官黎，因為佢地係最底層要做好表現去升

唔同意就咁一鳩屌晒所有人，然後唔清楚件事就大大聲屌話司法獨立已死

法官有紅底我相信一定有
但係咪下下唔批保釋或者釘左個人就係紅底？一定唔係

點解白衫人有得保釋，但反而有D人無
上面都已經有巴打提出左
白衫人警察直接俾左保釋佢地，連堂都唔洗提，間中返差館報到就搞掂
但義士係俾警察扣夠48個鐘之後的上庭
再加埋個官係批唔批保釋果陣時，靠既都只係警察俾佢地既資料
就算白衫俾人的上庭，警察都可以純粹話暫時係告非法集結
同成班人係到企係到集下會咁
個官未覺得唔嚴重

反而去到義士
黑警就話係佢地身到搜到核彈呀，IRONMAN套裝，朗基奴斯槍等等
再加埋形容佢地到時已經徒手撕開左十幾個差人，一拳打爆左個地核
將佢地講到好危險好恐怖，一放就會地球大爆炸
咁個官唯有唔俾佢地保釋
個官可以控制既範圍其實局限左係黑警俾咩佢地睇

另外七警甩左兩個，係，全港都覺得搞撚錯
但係其實果兩個甩左，係因為由頭到尾，所有證人，包括曾建超，係所有片入面，都認唔到果兩條友出黎
搞到有疑點，果兩條仆街死好命

有冇得上訴？

yes thats a joke

保唔保釋 唔係由警方話事架咩?

ao唔親共有撚得札?香港一早無撚咗法律啦

你玩撚哂啦

[member]班垃圾警察先係原因，黑社會就告輕，示威者就告重。是日menu 係警察寫，法官都係睇餸食飯。重口味既自然有禁辣食禁辣。member]

屌

岩 所以七警有人唔洗坐 係因為重有法治 唔係話佢地無做 而係就算係你做 只要證據不足 係告你唔入 不過一開始以警察作為執法部門 拉你搞一大輪就無計 求其搵到d野告你條嚴重既罪 罰你48小時 依d真係無佢辦法

有冇法律界ge巴打可以評論下呢個官ge做法？

推

地院d官一向好參衰差

咁又唔認同喎
之前咬斷手指果個同非法禁錮老師都有得保釋啦

重靠政府做野咩咁撚大張牌係睇我地點用ga ma，到時學天琦咁講，就搞掂埋啲藍嘅，之後就直指政權統佢老母啦

五年就墮落成咁

打人既有得保釋,冇打人既冇得保釋
遲d自己友殺人都冇事

根本 三權全部比中共滲透哂 香港壞既係成個制度同系統 運行制度同系統既全部都係老共D人

白衣人係police bail，未過堂㗎

雖則Don So 都係釘官嚟

個報告起碼一年先出
而個運動就好大機會比個報告收皮愈黎愈少人出黎
點解要冒呢個風險?

咁冇人叫你調查就等於停止抗爭ga ma, 同埋我覺得獨立調查已經係抗爭之後用嚟要班黑警永不超生，而且最大嘅作用係搞共狗

同控罪+警方證供有關

Push

呼之欲出都講得出

而且黑幕咁多，你覺得會有人收皮咩

公民黨幾時出黎講幾句

如果差佬准保釋被捕者又同意就直接保釋走人
但如果是但一方唔同意48小時就要一係放人一係過堂
過堂時被捕者可以申請保釋 由個官判

所以話
司法又好律政又好都係被動
因為執法搜證係差佬
佢話搵唔到證據就唔會提告
提告都唔夠料入
所以7警可以無事 白衫大搖大擺

好似睇戲咁啲大狀師爺去查案現實中係唔會發生的
香港由港英到港共其實都係咁
不過唔留意唔燒到自己就唔覺

警權過大先係問題核心

決定保釋唔保釋是裁判官權力

唔好咁武斷先
我地自己人警方就落足料去做
白衫人就求其交幾條友, 連片都未必拍到佢地打人嘅
法官睇表證好難唔會咁做

希望啦
但係你控制唔到其他人點諗
一定有部分人覺得調查就收貨想停一停

走資

太多紅底官

聽日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

當然啦，好多早年已經身有屎，與警黑同流合污

陳碧橋（ 乳房襲警案)， 曾任徐步高案死因法庭裁判官， 喺冇人證物證情況之下裁決徐步高係多宗殺人懸案元兇， 而當時同謀嘅仲有最近元朗警黑核心人物游乃強等人

沒錯
五大訴求當中雙普選同特赦只有港獨才可達成
剩下三個訴求有可能會做 但球證足總足協係佢既人 事關呢個係佢既政權
佢一定會兩邊一齊做去收外國皮
因為點講都好係犯左法 冇得spin到特赦

咩野叫呼之欲出 冇證據就冇證據啦屌你
唔好話昭然若揭 咩野on9官黎

體制內都要搞 唔好再比司法獨立呢個字綁手綁腳
只要佢判一單暴動罪罪成既話 大家抗爭唔應該再有底線
因為輸既話我相信全香港都會慘過坐監

有錢有權有司法

在有財有勢的人手中
隻手遮天

真，律政司同班狗唔出證據，班裁判官咩都做唔到

呼之欲出

請大家冷靜 睇完過住案例再決定

條片有影到佢地

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

push

元朗打人嗰班鄉黑

最後法庭判黑驚兩星期社會服務令

睇個樣就知佢係撚樣

1997年已經開始緊，唔係由2014開始

721唔關事，
犬方未告，係犬方準保釋
完全未入司法程序

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

幾時搞鳩埋法庭

屌 仲有7警上訴果個官
紅撚到仆街

法治已死，而家係等緊一個機會「莫道巨人一隻眼，挑動黃河天下反！」，出現越來越多嘅災害，蟲禍，人禍，民不聊生，依家真係等緊一個契機。

墨子說：國之將亡，必有七患
1. 國防之患：不修國防 大興宮殿 粉飾太平
2. 外交之患：大敵當前 外無盟友 孤立無援
3. 財政之患：分配不公 鋪張浪費 窮盡民用
4. 內政之患：仕皆漁私 修法禁言 不問國是
5. 國君之患：閉門自大 標榜先進 坐以待斃
6. 團隊之患：用人不當 小人當道 離心離德
7. 政權之患：民無食用 國無賢能 賞罰失威

清末，曾國藩曾說，社會大亂之前，必有三種前兆，將曾國藩的文言文譯成今天的語言就是說：

其一是無論何事，均黑白不分。

其二是善良的人，越來越謙虛客氣;無用之人，越來越猖狂胡為。

其三是當問題到了極其嚴重的程度之後，偏偏凡事皆被合理化，一切均被默認，不痛不癢，莫名其妙地虛應一番，沒有人願意為這艘破船補補窟窿，卻權當沒有看見。

實際上，曾國藩是說亡國的三步曲：

黑白不分，社會喪失了應有的凈化與清算功能，就沒了正義與邪惡之別，自此踏上了死亡的第一個台階。

d 官全部由細到大都係離地撚

而家有d官唔係跟真係官條path上
有d係後期出家
果堆多數係紅底
唔紅底都會想黏埋土共到幫自己快d升職
廢中去到五十多數會抱有而家唔升幾時升既心態
一旦派左呢班官唔駛旨意有運行

法律界嘅人可唔可以出吓聲點解會咁

push

司法死咗好耐
香港人瞓咗幾耐